只有宋帝昺先可以代表香港，特區政府要談判請先自盡

咁你呢
你代唔代表到香港

老衲代表大明王朝